42%女性及32%男性均認為「事業線」一詞冒犯。

42% of women and 32% of men find the phrase 'Career Line' offensive.
It’s time to stop focusing on a woman’s appearance.
Join us to raise awareness and celebrate the true value of women at

42%女性及32%男性均認為「事業線」一詞冒犯。
是時候停止聚焦女性外表，欣賞女性成功背後的原動力!
誠邀你參與「真正事業線活動」

#MyRealCareerLine #TWFHK #我真正的事業線 #婦女基金會

58%?

58%覺得無

果42% AA cup黎

咁即係直接講波罅比較好?

唔緊要啦, 事業線並不適用於香港女性

屌 你對手都有兩條啦
成班自卑既垃圾

32%偽善男

妳用事業線搵著數時又唔咁講

42% 有99% 係a~b

個32%男係唔係聽錯
港女條波罅有冇冒犯到事業線一詞

佢個logo 仲要成個萬花筒寫輪眼噤

果32%男人死左去好過

咁叫留波"la"囉

積下口德得唔得

女人就係雞

梗係冒犯啦，崩口人忌崩口碗，港女無事業線仲要係佢地面前提，實嬲架

佢地條女aa

果42%應該係平胸

如果讚人靚其實同讚人大波個分別喺邊？

玻璃心?
係咪得女權撚先會咁計較啲字眼

冇波同冇得揸波咪覺得冒犯

42%女性a cup

32%男性gay

點解 d 人理解力咁差 ?

咁話人魚線 小鮮肉乜乜柒柒都係冒犯男人

'stop focusing on a woman’s appearance'

sue loreal group pls

“講下笑炸嘛，男人老狗咁小氣，都唔知係咪男人黎 ”

一半半 16%條女AA 16%係厹

叫波「喇」囉

以後事業線係形容一線鮑

點解冒犯？ 因為你無囉

唔用linux 理解力係差D

正正係冇，所以覺冒犯

小鮮肉

因為香港果 d 叫機場？

雞就係雞
根本唔識做人

乳溝

講得好

屌你老母啦

女權撚一日廿四小時係咪就係度諗男人點得罪佢
怨婦